點解我冇180，政府唔俾殘障津貼我

冇得高都起碼有啲錢洗下

細個屋企窮到冇錢開飯死唔去已經算好彩了

你出得依個post 可能係弱智，應該仲有機會拎

驗下智商可能有機

師兄聰明！聽日去驗

Impossible